355698
4334
Tập truyện này rất thích hợp cho thiếu nhi chơi games. Cháu mình cứ đòi hình dán trong truyện. 
Truyện có màu và hình vẽ đẹp nên thiếu nhi sẽ rất thích. Mấy trò cũng vui, rảnh ngồi chơi cũng không đến nỗi nào. Nó giống như khu vui chơi dành cho thiếu nhi trí tuệ và mê trò thám tử. Mua làm quà tặng cho các cháu nhân ngày Quốc tế thiếu nhi là vô cùng thích hợp hay quà sinh nhật cũng được để tụi nhỏ rèn trí thông minh, thi thố với nhau; tốt hơn ra ngoài đường hít bụi. 
3
535536
2015-12-20 15:06:16
--------------------------
